［好奇一問］另一半知唔知你連登username

男朋友之前想睇我開過咩post 跟住我唔俾 索性set哂pw 然後俾佢話我好過分
乜我咁樣真係好衰咩 私隱嚟㗎嘛

知
唔知

你條8婆竟然想送電子煙害我？

你竟然一直stalk我？

冇另一半

佢知
個account佢幫我開個名佢幫我改
到依家個密碼都冇改過

好 咁我唔比佢知

我知佢個名 但佢唔知我叫咩名

我識人比佢女朋友知道左佢連登username
起左底
發現佢係成人台求過50路av
笑到我仆街

可能佢女朋友都50路呢

屌
本來好地地互相唔知對方咩名
點知有一日係某個post同個巴打傾傾下計
心諗點解咁撚似我男朋友
佢又話點解我咁撚似佢女朋友
結果真係
我屌 唔小心相認

本來唔知，後尾衰心軟話左佢知
鬧完大膠，往後生活在白色恐怖之下
人生已完

知
仲知我成日開post

咁佢咪知你性功能有問題囉